換iPhone 備份問題

手機有d下左架既apps
例如AutoTube

備份過唔過到新iPhone ?

過唔到